點解無晒啲gym post?

搵唔到啲集中討論post既

未到夏天未有季候鳥掛

好似入哂tg谷了

你想討論咩

lin?